有咩好用既bookmarks sync tools?

用緊xmarks
呢排唔知死ser定點
成日彈502error

想問下各位巴打邊隻好用
google過都冇乜結果
要sync firefox同chrome既

pish

sync firefox 同chrome 就識